 Leia a Descrio  importante mano ! 

 Curta : https://www.facebook.com/ManoCocaS2
 Skype dos inscritos: prazerCoca
 Jogue PointBlank: www.pb.ongame.com.br
OBS: ISSO  APENAS UMA BRINCADEIRA, NO LEVEM A SRIO.

Batalha de capites:
Letra

400KG: Primeiramente mximo REXPEITO n, netenho o caador de jacar
       Eu sou a lenda o cara cria, fiz o curso de tatica e o verme copia

Netenho: Na mo do netenho esse gordo passa mal, o meu curso  op j fui pro mundial
         Esse papo de curso  tudo ladainha, quem fez o seu curso tem tendencia  ser coxinha

400KG: No  coxinha isso  inveja meu amigo, quem faz o meu curso vai pro competitivo
       No adianta pra mim tu vai perde, nem chamando o fox ficou postitivo no pbic

Netenho: No cita o fox  repitida essa frase, fala tanto do meu frag e no sai da primeira fase
         400KG cale-se por favor, com essas ttica de merda no ganha nem de amador

400KG: Fica quieto voc, netenho GM, eterno fregus do time da MM
       No saio da primeira fase mas meu time  unido, j voc s quer famosinho do competitivo

Netenho: Fregus da MM?  claro que no, voc s no  fregues porque sempre t na ultima posio
         Eu iria dizer que voc  cover do vasco amigo, mas o nyang se sentiria ofendido22 c747

400KG:   Sua rima  uma merda j est muito fraca, sai da qui com os seus dente de abrir garrafa 
         Aqui  b1 o time dos mito, EXTUPRANDO OS VERME DA GAMELIXO

Netenho: Fala do meu patrocinio mas me diz voc, em quem foi que o vito meteu o kpp?
         Eu te mato de rifle, sub e 12, fala do meu dente com essa barriga de chope?
         


Obrigado por assistir, volte sempre!